水晶宮繼續創造歷史 六連敗 0入球

等

學神真係